[下不了手] 梁朝偉 VS 金城武

我偉
城武

揀唔落手啊啊啊啊
好撚靚仔 我要暈了

朝偉好撚正

梁朝偉高一皮起碼

呢張相 識貨

我呼吸唔到了

你唔好咁啦

咁啱睇緊花樣年華睇到依個post

哇屌你老母好撚型，型得黎好有氣質，又靚仔

你開過個post搵哥哥同佢鬥下都仲有得傾，金城冇完全唔係個皮

垃圾連登唔比我擺相

哎喲

學生妹呀

梁朝偉真係好撚正呀

唔好鬥 打和啦

我岩岩先諗住擺花樣啲相，出大技
點知圖片上傳失敗

一出哥哥全部都輸啦玩野咩

我叫何志武

super

好撚靚仔呀！！！！啊！！！！啊！！！！

冇人識你

金硬係有陣old味

得哥哥可以同偉仔鏈下

我偉呀！

我偉呀！！乜撚你偉呀

Agger 太漫畫feel

好似冇撚得比... 打和啦

我偉已拋離

吹奏成功

朝偉 同哥哥一樣 好撚普通 香港人樣 係先入為主問題
檸檬 都已經屌打佢地 都未計 吳彥祖 陳冠希
城城 華仔lv都未到啦 朝偉 國榮

如果有多一張船飛你會唔會跟我走

我朝囉！！

比我擺相呀屌你老母

收皮啦 係兩登仔先鐘意 成班死gay佬 毒撚

你講完出黎會唔會自己笑？

唔會，我會跟偉b走

兩登仔你都講得出 你個世界真狹窄

笑你視野柒

自圓其說

呢個係初出道最柒果期喎, 成個黃長興咁

Btw以前台灣四大天王果陣最樣衰就係佢
係之後先愈嚟愈型

睇埋啲mk仔大既人唔怪你

只可以話你太膚淺

都係個句，上網鳩搵

想知巴打咩樣

係啦係啦 你鐘意個啲 至撚靚仔 仲唔衝去幫佢含？
一個死左 一個婚都結埋 你無行真慘 死gay佬

用個期既lemon edc同朝偉比？輸十鳩幾萬條街
已經唔洗出周慕雲

就係檸檬咁樣 哥哥個樣真係好common

其實梁朝偉一D都唔靚仔
普通男人樣

屌奶星，兩條友都咁屈

盲既 都會睇朝偉 啲戲大啦 洗搵圖比？
成日攞埋哂啲九十年代冷唯美沙龍比
求其禁一段youtube 片 張國榮 朝偉都已經輸
唔好再攞你啲J圖 出黎 供諸同好 ， 厭到想嘔

咁都唔叫靚仔 睇開咩人？？

左邊面似edc，右邊似lemon，三不像

笑撚到我仆街

你鍾意個啲咁撚mk，邊到有得比呀
呢方面輸哂啦

你無life 咁都make your day 毒撚真係 講多兩句 驚你笑到心臟病發

美人

你又有幾撚靚仔 有型呀 話人mk 好似講到edc個啲一文不值咁 你？ 女都唔知有無半條啦 毒撚 撚就有一條 不過無撚用
要J男人 肉酸

哎呀，乜你都會睇朝偉架？

明知我實擺相你又成隻狗咁躝入黎睇？仲要博屌
唔知你乜撚居心
返去睇返你個大廚啦垃圾

審美觀唔同 無嘢好拗

not a fan not hater ,就係咁簡單

真係忍唔撚住笑
男女不分

我驚笑到窒息

講撚完英文未？係咪會型啲？
係喎，你男神edc係cbc黎

係

原來係babycondom d c9 失覺失覺 不過分別不大 你撐個啲 唔係丁左就 結左婚 你一世都無機會 繼續ff la

美人真係好串好好笑

你個兩件一個失婚驅風煲老藕，一件生左個女娶左隻大陸雞有排還 識J啦清，啲食女成就真係拍馬都比唔上啦

咁又點 ？ 拍埋黎自己睇唔起自己架je
有個句 講個句 我講出我覺得係既 事實，就係咁簡單
唔洗爆哂粗口 咁肉酸既 又話人mk 自己就滿口粗口咁肉酸 英文都唔識多隻 倒吊都無滴墨水 嗱 架就自己丟既
難睇呀

仲有頂包案 真係好撚風光架姐

咩心態
死咗 結咗婚就唔可以欣賞人？
欣賞一個明星就係要同佢一齊？
我真係睇到眼都凸埋

金城武

講到粗口呢家野我要學下你偶像啦
不過你係咪思覺失調？又話我男人又話我女人又話我英文都唔識隻，你識我？？

佢可能成日ff同edc lemon 3p 該煨

其實都好靚仔

金城唔諗

佢要唔肯面對現實 幫佢含哂撚 奶哂袋底 仲唔係
成班c9 第一日集體學上網？ 洗唔洗上偽維基補下習先
連登真係 多新會然

唔係唔俾講英文 又中又英真係好柒

#12xxxx走黎串人新會然知唔知醜

靚仔

坤哥屌打

人地偶像生番黎架
講起英文，哥哥啲英文都好撚流利好好聽喔

咁呢個真 James

老老實實
有認真睇過王家衛鏡頭下既偉仔
好難唔愛上佢
咩edc 檸檬d花𡃁真係冇得比

屌你呀！25

啱

好過 唔講粗口我怕你字都唔識多隻炸 英文又話唔敢講啦

死垃圾MK吹捧埋D冇人識冇成就靠娛聞上位既人，男人WOR

阿武
明明大家都係宅男

有啲人睇mk野大，點會識欣賞王大導啲戲
識閪睇咩

城中型男牙

你慢慢繼續思覺失調啦
唔阻你吹奏你兩舊垃圾偶像

檸檬咁嘅樣就唔開post叫人教你溝女啦

金城武=亞洲最屈機
身高偉仔都輸

條撚樣講唔講得出edc同lemon有咩作品？
頭D？？

好撚慘其實。。成日ff自己係lemon仲衰過我啲ff。。。
起碼我唔會ff自己係朝偉

梁朝偉最型就係無間道

唔洗擇，我要晒

而家唔係好掂啦城武哥 老了

佢係毒撚始祖

重慶同花樣都型

唔得

追得好貼

佢好似不嬲都唔係好打理自己個外表
可能全盛太靚仔, 睇化
同木村一樣唔keep

個人認為男人全盛係35-40頭
木村真係 唔認得咁滯

一時瑜亮

第二張

純碎講型，好 cool 好 man 嗰種好硬淨嘅感覺
哥哥可能真係唔及金城武 吳彥祖嗰啲
但一講到整體氣質，剛柔並重，哥哥真係屌打曬
偉仔都係兩樣都有啲，比較似哥哥，佢眼神最殺食

唔同feel既靚仔
靚仔不嬲都唔係得一款

檸檬 同冠希一樣 好撚普通 香港人樣 係先入為主問題
朝偉 都已經屌打佢地 都未計 哥哥

全部都不老男神黎
睇下三哥發哥朝偉華dee呢啲靚仔
老左都係咁型咁靚仔

Edc 2000年代真心好靚仔
但會係o靚仔玩世不恭個隻款 拎唔到出去見人

如果講越老越型一定係梁朝偉

美人 岩唔岩

佢同城醒都好撚尾機

只愛tony

79:54

In Tony we trust

金城武for sure

你的名字

朝偉

Tony有小小毒撚味好可愛

出哂名勁毒囉好冇

周星馳

短髮揀偉仔
金城武配中長髮型好多

既生瑜 何生亮
赤壁兩條佬真係J死人

Ok

中長髮=陳浩車 e kin bb

好想同偉偉瘋狂做愛

浩南 眼殘

102:68

梁朝偉無得輸

周星馳啦唔洗諗喇

華dee太過英氣 冇左靚仔個種陰陽美
我覺得佢麻麻 唔算勁靚仔

後生真係好靚仔我都覺
逃學威龍同家有喜事靚仔到

方力申？

眉清目秀的可愛boi

而家搞到自己好老

呢個look真係好撚正

好想奶佢啲頭髮

真係唔知你up乜

tony就留唔到長頭髮啦
唔襯

Tony i love you

揾個整容同天生麗質比

好心宇美你就唔好理d on 9仔啦 覺得lemon edc 靚仔過你偉 金城武 哥哥

對唔住啊宇美 我鍾意武武多d

neither nor 都唔識用 前面加a 後面又唔加 條友想點啊？ 唔識英文就咪用啦 自暴其短

I love Kaneshiro Takeshi

難揀

一個割過雙眼皮 一個天然
有乜好比

好想比朝偉灌溉我

好想同梁朝偉做愛

邊個整容 金？

嘉欣
隻垃圾比我串到一棟都冇敗走了
講野勁廢又冇point 中文字都唔識打 成隻廢中咁

Ok........

Please vote for chui wai bb

金金？？

好想比佢中出 但佢唔想要小朋友

我都想 可以中出屎眼

我比佢屌到出血都得
好想奶佢d臭汗
好想含佢十日冇洗既撚

唔好同我搶啦

睇黎都係唔好吹奏咁多 好多負皮偉偉

我會同你一齊吹奏

Love u gor gor

蝶衣 你個小樓去咗邊？

睇緊流氓醫生
好想奶朝偉啲鬚

謝霆峰

現實中無小樓

無好過有 無期望就唔會有失望 明知自己一廂情願仍然燈蛾撲火

WHY NOT BOTH?

又想吹奏啦衰鬼

一睇到王菲跳舞就諗起首夢中人

張國榮>梁朝偉>金城武>>>>>>>edc>lemon

張國榮n梁朝偉>金城武>>>>>>>>lemon>edc
張國榮同梁朝偉太難取捨

梁>張

旭囝

梁>all

睇緊色戒

粒蛋

男 梁朝偉多啲 女就金城武多啲？

Me女

我都係女
金城武個樣太唔真實

In偉哥we trust

dip e 可唔可以add 你tg啊？

美人絲，有無聽過偉仔原唱經典金曲朦朧夜雨裡，後尾畀咗梅姐唱

偉仔好可愛

偉仔完勝啦梗係

有

金城武靚仔,但朝偉更尾機

Save 低左勁多相

偉偉？

多謝

Love you法法

Why not both

偉哥世界第一喎
真心同佢hehe都肯

係都我先啦 老幾呀你

收皮 再嘈屌埋你

咁夜都唔訓

朝偉帶頂咁既帽都咁撚型

有時差

gay

Me hehe chui wai

朝偉是我的

死撚開！！！！

點比姐 內涵就朝偉
樣就我武亞洲第一
不如打和啦

All in 我偉

後生梁朝衛
而家中年就打和啦
各有各型

美人如果你連你偉係辣手神探入面個look 都吹奏到
我先認你係真朝偉打手

好心你地班人唔好輪流po梁朝偉同金城武啦

本身一路碌落去係梁朝偉嗰陣

已經想投梁朝偉

點知又有人po金城武

搞到我又想投金城武

然後無限loop

真係好難投

一陣就吹奏！！！！有咩問題！！！好撚型！！！！
但發哥型ddddd

朝偉太撚型了

簡我老公梁朝偉實冇死

簡
朝偉只會揀我

揀

死開啦 冇人識你呀

憎死劉嘉玲